大帽山雷達站驚現簡體字 「听党话 跟党走」石壆有黃色字「忠诚坚毅」

大帽山是本港最高的山峯，經常吸引市民到來遊玩，閒時遠足，秋天賞芒草，冬天賞霜。不過，最近有市民發現，大帽山頂的雷達站，建築物外牆竟然驚現「听党话 跟党走」、「法纪严 风气正」簡體字標語，甚至山坡上亦髹上疑似中國國旗的圖案，儼如內地大部份的國家建築物外貌，令人相當震撼。

《蘋果》記者今早走到大帽山頂的雷達站，果然見到所述情況。建築物頂樓外牆，掛上紅色簡體字宣傳標語「听党话 跟党走」；低層外牆同樣是紅色簡體字「法纪严 风气正」，路面一道石壆有黃色字「忠诚坚毅」；右邊山坡則畫上五星地圖。有行山人士表示，建築物外牆的簡體字，是於近日才掛出。

雷達站有鐵閘，鐵閘外有警告牌標示為「禁區」：「此區禁止任何未得許可者進入」、「此區內的任何建設禁止攝影繪圖及製模等」。其間記者見到一名穿迷彩制服的人員，由圓頂建築物步行去另一幢建築物，落山時亦見到解放軍專用車牌「ZG」字頭的車輛，獲管理員放行直駛上山。

擺明監控

上面唔係一向都有個共匪軍營既咩?

任何建築，只要見殘體字有份出現，你就知道，這座建築必會變為低俗、沒文化，和像教育營。

果度係解放軍領地黎

專登整俾香港人睇
唔再低調

解放軍設施黎架

撐肥佬黎
但記者做下資料搜集先

你室內展示咪算，口號整落建築物牆上好柒架

特登掛出黎

呢到係可以偵測南海既雷達
中美大戰就會被轟炸

2014年

大帽山雷達站屬政府土地，天文台及民航處在該處設有兩座雷達設施，有報道揭政府3年前撥地10萬呎予解放軍部隊，在站內秘建軍用雷達及兩幢軍營建築物和一個籃球場，並派軍人駐守，令雷達站成為軍事禁區，但從未對外公布。

大帽山電達站在大帽山山頂，外圍由鐵絲網圍繞，入口豎有禁區告示牌，並有更亭。被指新建的一幢3層高建築物內可見有解放軍宣傳海報，附近有穿迷彩軍服人員走動。解放軍部隊接受查詢時回應指，資料屬軍事秘密，不便公開。

座嘢不嬲有

字就新加

紅van？

黨覺得好靚架

同黑警口號一樣

班人14年未出世
自己唔留意就當新野講

其實一回歸，大帽山天文台就已經under國家

好事

最近仲噴左幅大陸地圖起個山坡 仔到

國乜撚家
共匪強佔就真。
97開始香港就日日俾支那強姦咁

支那人啲品味好撚差

當日d 防暴狗，咪係解放軍囉！

其實一淪陷，香港就已經under支那

党有說可以毁坏公物嗎？操你妈的b, 这么沒素质肯定是收了美国狗的錢搞事，汉奸！

走 咱們回家

回你老母歸
97後叫淪陷
好聽啲叫主權移交

諗起紅Van 情節

港警 即係解放軍
所以一旦中美開戰 就唔會當港警係平民

很牛B

上次去行山先有部支那軍四驅係我側邊行過
講到好似發現新大陸咁

咁撚快插定旗
不過拎黎測試雷達多過做天文台
D天氣長期亂鳩咁黎

共匪國家好興將啲標語用紅色大字整係建築物外牆到

明顯講緊d字係新加

Google map pin 低左未
一陣間炸錯平民就唔好啦

標題黨 如果標題係「解放軍設施驚現共黨標語」會好好多

紅 Van

香港十年後周街都係㗎啦

若果有去過新疆西藏，呢d字句真係唔會默生

佢係暴徒
暗指大帽山雷達站以外嘅香港唔係under國家

聽黨話跟黨走

紅van ii可以開拍了，上到大帽山都係黑衣人
香港人難逃一死

好撚影響市容

好似幾年前已經撥左地起軍營

夠膽拆即係違反國安法?

講中哂

我記得有個用支語話
你不配做軍人

香港咁撚細
但好多軍營

發射站
軍事設施

呢到係咪大埔紅van講果個位

「听党话 跟党走」
走去美國？

所以中美熱戰
台海南海戰爭 被炸 班差佬唔好怨

諗起紅 van

Ground control to major xi

push

仲以為係有人惡搞，點知原來堅既

有幾出奇 遲下周圍都係架啦
移民走人等班藍屍慢慢享受支那化

痴鳩線

深圳都好多呀

old news 到

共匪

中國最興

三日前去都未有

好撚柒

支那不嬲唔知咩係美感
掛係心口張黨員證成張紅色都設計得出

共黨世界邊有美感
雜種就係唯美既代表

等睇紅隧口banner ：功成不必在我

班解放軍霸撚晒成個山頭
上到一半就已經覺得一浸支那味

肯撚定係監控設備啦

聯福道都望到「聽黨指揮 能打勝仗」啦

那夜凌晨.....

最好整係中上環d商廈外牆，仲要有幾大整幾大隻字FF下個畫面個種視覺既衝擊感

依家已經有啦

支那人冇taste是常識吧

講緊啲字呀柒頭。

有咗好耐啦 之前十一

解放軍寫簡體字有乜野問題？我覺得如果佢寫繁體字我先驚。

其實個忠誠堅毅個毅係咪即係毅進？

听党话 跟党走
班么魔鬼怪最唔知醜

香港都興寫落地下

柒撚到

屌佢當正自己屋企

好快市區內啲中資大廈 商鋪都會效法

香港寒冬

屌你老尾，係咪風水陣

解放軍人工高d定香港popo人工高d? 定係因為愛中共, 唔介意人工? 直接收編港共政府喇
支持同工同酬

好應景, 後面就係懸崖

點解可以擅自進入禁區？
發生乜嘢事？
係咪應該要調查？

間諜站發現

你有辦法喺14年就見到今日d字？

柒撚到仆街

即係話比人知呢到係軍事基地囉😂😂😂😂

個度唔係一直都軍事區咩
97之前有英軍軍營

忠誠堅毅？

室內點show比上面睇

屌你老母 影衰晒

遲啲住宅大堂同電梯都要貼啦，dklm

有咩咁驚現啫
嗰度根本就解放軍地方
你話 show 隻小熊維尼出尼就話驚現啫

遲啲政府，狗屋，消防局之後大學，中學小學幼稚園最後周街掛

啱啱都諗起

槍會山仲要起緊新野

紅van佔領雷達站

其實再早啲上過去已經見到呢個軍營
應該好耐 ga la

正常既，點會唔佔制高點

大帽山而家有3個雷達,2個屬於支那府同解放軍
得一個for 民航處+天文台

希望政府租多啲出去俾支那

中環，赤柱，佐敦，石崗，昂船洲，大帽山仲有冇？

咩料

香港共產黨雷達站

九龍塘

听党话 跟党走
支那人一直唔覺得呢句野有問題咩

係漏左，痴撚線，成個hk都好似軍管咁

Pizza 係咪走得太前

支那一早裝哂野監控？

港豬又有咩新借口唔移民

又霸地盤，香港唔係共產黨嫁，走喇

咁又點， 再盡D都仲得
香港人夠膽走咩
個個仲話咩去外國適應唔到一大堆借口

發完夢未啊你 香港人好心今年內好走

上星期六都唔見有

全部都係繼承前駐港英軍軍營

好肉酸，完全冇美感，真係中共化

忠誠勇毅

尖沙咀槍會山
仲有間老解醫院

腥港大劣化！

解放軍軍營入面有殘體字好撚奇

係咪要提埋你入面有解放軍呀 柒頭

好柒啊

乜撚嘢來...

像街市

不過就見到間解放軍醫院完全冇開門

門口有呀，係呀

華潤個幾棟樓咪有lo

係集中營啊清

加埋北角聯合出版大廈，香港仔興偉共媒 文大公同中×社都係。周街大陸人

然後個個post 都加
＃我真係好撚鍾意香港

慘得過班無骨氣香港人又要淘寶扮高消費力

咁耐？

好似係防空雷達 俾坐標炮兵射導彈

咁點解個雷達掃唔到忘我之心不死既美帝主義無人機？
好嬲好嬲！

係老解地盤出現有幾奇